樟木頭村屋好住嗎？

屋企人搵緊村屋，樟木頭村話說都近巴士站... 得去馬鐵10分鐘左右...

但未住過個頭，好住嗎？

好臭狗屎味好那多狗吠

果一帶黎講算靜, 同埋睇落幾乾淨, 又唔會好逼, 整路又唔太影響到佢,
但遲D好似附近會起公屋

利申未住過